男仔有咩舉動令你會有誤會？

成日掂我 望住我笑

除褲

剪頭髮時捽眼鏡

成日摸個褲鍊位

威

摸頭

只要我對佢有feel, 佢做嘅所有野都會令我誤會

屌呢個真

直接拒絕我都可以諗到佢一定係有苦衷所以先拒絕

食我食淨既野 包括食到凍晒仲要好多餸汁浸濕左既飯 定係對男仔黎講好多人覺得食人食淨既野冇所謂

傾甜?

真，仲有飲我飲過嘅嘢
好似有啲人真係唔介意

真係唔介意，但係亦都知會俾錯signal

條丁hi到我條丁

點解會hi到

真唔介意, 但知有人會介意, 所以平時會盡量離口

飲野我都覺得冇咩野 但啲飯啊麵啊果啲
好易令人諗多左

我反而覺得飲嘢嗰啲咁多口水你都唔介意好奇怪
加上我本身會咬飲管

睇肚唔肚餓

送碌青瓜比我做禮物

舉 同 動 咗

一齊痾尿

幫我含撚

R屎眼

IG轉左同我一樣構圖嘅ICON
同我一樣DEL晒IG啲CAPTION
算唔算

我同事同我傾緊閒計無啦啦想摸我塊臉
我即刻縮開
過幾日發現佢whatsapp icon有佢女朋友
唔知佢做乜9

對視幾秒之後單眼對我放電
咩狗屎垃圾嘅story 都會覆

飲完一啖之後 問我飲唔飲

揾你攝時間姐
隨便對得你咁，都可以對其他人咁
不要太傷心la

唔係的 好污糟

餓既話就算咁核突都食
可以叫多個飯喎其實
如果係咁 你會再叫個飯
定係食人地食淨又有菜汁果碗

所以如果你依然咁做
就係對人有好感，想比signal人
係咪可以咁理解

係我除褲柯尿的時候背後插入我屎忽窿

如果係一個普通男仔,係俾緊signal

如果好似我咁,唔係好仔,就唔係

要睇係邊個
識咗好耐嗰啲真係唔會諗咁多
Btw好認同樓上講嘅 只要對佢有feel嘅話佢做咩我都會誤會

係佢d朋友面前幫我著褸
食飯唔肯畀我畀錢
飲大左先會搵我（但之後del哂d野）
食煙但未試過係我面前食
問我以前既感情生活

但冇事既話唔會主動搵我，唔知佢想點

姐係收兵搵水泡既仆街

每個人嘅接受程度唔同，唔想浪費嘢食都唔出奇

問我鍾唔鍾意佢

試過 好彩嗰陣扮聽唔到

仲有 喺我耳邊唱情歌 同我whatsapp加心心符號

幾廿歲人FF少陣啦

儲炮友，完

結果佢冇追你？

唔係你誤會
係佢故意令你誤會

r大脾

有所謂但窮， 二手飯都要焗住食， 慳返幾蚊用黎媾你， 咁就可以食長期二手飯

有懷疑過⋯
唉原來佢都係一個仆街
好失望

冇心就唔好媾啦會令人誤會㗎
呢啲渣男應該係享受比人鍾意嘅感覺
見你上釣就揾下一個

Msn年代用status 位同你講嘢 比全世界睇

公開處死？

同我say hello

摸頭
轉個頭就唔理人

咁明顯

話如果佢第時女朋友好似我咁就好

食嘢整污糟隻手 主動幫我啜手指

你係靚既晨早溝左你啦，仲咩誤會唔誤會。
如果有一日溝你都係因為就手

佢令你誤會，你咪令返佢誤會囉呢啲鬥玩鬥flirt姐，睇下邊個沉船先咪輸

D女都幾蠢下，抵比人呃

明顯派好人卡啦，咁都誤會？

我面前除衫

邊個頭

吮手指

佢都幾撚仆街

望住我痾尿

兩個一齊摸

[member]

話當左我係半個女朋友
好掛住你啊可唔可以再哈囉我

會響我啲notes上面畫心心
上堂突然間擰轉面過嚟整個心形手勢俾我
跟住我同佢表白
點知佢話佢唔係基

最後點

係我面前跳屌西舞

幾年冇見 一黎就約214出街 然後同你講just fd that’s all

有興趣咪唔介意， 無興趣會介意仲覺得好嘔心

呢啲小心啲好

扯旗

lm

最慘就係以為鐘意嘅人都鐘意你哈哈哈 諗翻都好笑

根本個post都係啲狗公行為

第二招OKAY喎

新技能GOT

成日搭膊頭